1) скачать
```
hg clone https://RekGRpth@bitbucket.org/RekGRpth/aft
```
2) установить
```
sudo aptitude install openjdk-7-jre-headless abootimg android-tools-adb android-tools-adbd fakeroot unyaffs
```
4) скачать Android SDK

5) запустить скрипт all

6) положить образы boot, recovery, data и system и/или содержимое папок app и framework в подпапку fin папки с именем прошивки